高危地方: 強国, 關口, 醫院, 診所, 郵輪, 酒店, 酒樓

高危地方: 強国, 關口, 醫院, 診所, 郵輪, 酒店, 酒樓
仲有其他人多地方, 就係高危
好多病者係隱性病者, 佢地無咳無燒但帶菌, 他們看起來比任何人還要健康, 但他們確實是帶菌者
所以盡可能減小和任何人接觸, 因為你不知道任何人有冇中招
當然自己要做既野, 帶口罩, 帶眼罩, 常洗手, 常用酒精清理, 呢d係基本

記住, 隱性病者無樣睇, 而且人愈多愈高風險
生命無take two, 一中左就玩完, 緊記

點止

所有office

飛機

東鐵

公廁

仲有地盤

其中一條友有, 基本上都玩完

Gym room

而家我出街都係行山
行山就算有其他人行山，距離都遠

係喎，講漏左

中央冷氣有機會傳染
生化危機第一集就係條友一野掉病毒去冷氣槽，結果成個實驗室既人都變喪屍

係
多強国人

係
病患者有機留低病毒

係
好多強国人

都係

其實巴士都算危險
黨鐵仲危險